分析人士浪費了大量的時間和精力，爭論如何準確描述由居住隔離造成的傾斜地圖。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 毫不奇怪，在尋找合適的地層剖面以放置標誌人類世開始的GSSP的過程中，大加速時期產生的大量廢物沉積起了重要作用。 日新世的黎明-第90期:綠色的東西|夏季禁衛鳥| 2020年9月16日|鸚鵡螺 
 我的另一個朋友得到的有些是圓的，浪費空間。 如何(和為什麼)執行完美的獨木舟Portage |Alex Hutchinson | 2020年9月9日|戶外在線 
 “如果你找不到答案，你就是在浪費時間，”他說。 關於如何更聰明地學習，而不是更長時間的十大建議|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|學生科學新聞 
 你不必再把時間浪費在同一個項目上，而把它用在另一個渠道或地方，以快速、輕鬆地達到你的目標受眾。 企業如何利用YouTube應對COVID-19商業危機|凱瑟琳·加西亞| 2020年9月7日|搜索引擎觀察 
 當12個人被暴力殺害，無論他們是誰，出於什麼原因，那都是一場悲劇和浪費。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 然而，首先，他必須被震撼到認識到他的精神生活是貧瘠的浪費——通過靈魂。 狄更斯和斯克羅吉如何拯救聖誕節|克萊夫·歐文| 2014年12月22日|每日野獸 
 他說，他看到垃圾搬運工回到坑裡，釋放出大量含水的淤泥。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 Kocurek尤其對Jim Wells縣的一個商業廢物處理設施感到失望。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 他們還利用各自機構的權力，對沿路傾倒汙泥的垃圾搬運工提起訴訟。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 它是代謝的主要廢物產物，約佔所有排出的固體的一半——約30克 
 然後，賭場管理員撕開兩包新卡片，把舊卡片扔進身邊的廢紙簍裡。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 不要浪費你寶貴的時間在花園裡尋找最大的蚯蚓! 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 從字面意義上講，也是如此，”湯姆·布朗補充說，“因為它將作為廢紙出售，並被製成火柴。 獵獅|R.M. 巴蘭坦 
 摩押的亞珥在夜間荒廢，以致寂靜。摩押的城牆在夜間拆毀，以致寂靜。 《聖經》，Douay-Rheims版本|